照x光有冇得walk in？

定係要去睇咗醫生寫轉介信先？
因為我廢事行多轉去聽醫生講啲咩

一定要醫生轉介信，無得walk in

要轉介會平d

關於咩先？
急症可以照埋X-ray

腳痛唔知係咪整親舊患

腳痛照X-ray無咩用
除非斷骨，骨裂呢啲
如果唔係都照唔到啲咩

打錯，mri先啱

之前骨裂

去政府睇普通科 叫佢開mri referral 俾你岀面照 會平啲

試過等咗幾個鐘 開止痛藥就算屌佢老母